5點半又係雀叫既時候

圖片支援

醒了

早過啲雀醒就ok

我愛升key雀

一叫就向窗外大叫：收嗲啊屌你老母
就會靜曬

我呢邊三四點已經有

叫春雀
半夜1點幾已經開始叫